回教傳教士：沙拿受傷係真主給他的天譴 拉莫斯只是受到感召替天行道

埃及球王穆罕默德沙拿人又好、波又勁，喺歐聯決賽受傷令全球利物浦同埃及粉絲心痛，不過最近有為科威特嘅穆斯林傳教士，竟然公開話穆罕默德沙拿係受到「天譴」，因為佢違反齋戒月禁食，而沙治奧拉莫斯只係替天行道！嘩！佢咁講真係唔驚畀「利譴」？

呢位叫Mubarak al-Bathali嘅穆斯林傳教士話：「係神要懲罰佢(沙拿)，好不幸佢要為忘(違反禁食)承擔責任，穆斯林唔可以因自己嘅事改變人生，我哋嘅人生係由真主，換過角度諗，今次受傷可能對佢有好處。唔需要太悲傷，懺悔之門會一直為佢打開。」

雖然穆斯林係容許旅行者停止禁食，不過Mubarak al-Bathali認為沙拿唔禁食嘅動機係踢歐聯決賽，並唔係因為旅行問題，既然佢「旅行唔禁食」只係藉口，自然會受到懲罰。

據英國傳媒報道，依家正在西班牙接受治療嘅沙拿預計要抖3至4星期，最惡劣情況係3場分組賽都踢唔到，如果埃及出唔到線，代表沙拿好大機會唔能夠喺今屆決賽周亮相。

王騎

原來拉莫斯係執行正義

下 唔係話佢有禁食咩